是日晚餐 慢煮西冷

第一次出post 唔識啲相點轉

Lm

印乾水之後抽真空

邊到買到咁大塊？

唔撚幫條八婆賣廣告

去凍肉舖買有啲舖頭會成條買番泥賣
同佢講你大約要幾磅，邊個部位
之後佢會cut比你

呢舊大約1kg 吧, 請問什麼價位呢?

乜野都唔落就咁隊落水

係喎, 你唔講我都無留意樓主已經開始浸.

起碼都加黑椒, 海鹽嘛

而家乜撚都拎去慢煮

慢煮之前唔好加鹽，會扯曬牛排Ｄ汁出來，落黑椒加香草就夠
慢煮完，先落大量鹽，再補黑椒，大火燒到個獲出煙，再拎去煎，就會好好食

呢舊3磅左右我買左$270 佢話係安格斯

大佬嚿肉成3磅重
我拎去慢煮穩陣過拎去焗

我慣左慢煮完煎嗰下先落

試過, 浸之前加鹽好味好多, 而且唔見得D肉汁流失有好大差距

走去買得國寶都唔買 Anova

價錢又幾吸引喎

我下次試下先

要多謝大陸加税，香港先有平牛肉買

行撚開啦

時間同溫度應該點就？

請問在邊區買既呢?

溫度54 至60度, 睇你想3成定5成

時間就1吋厚1小時

冇嫁，我都係自己慢慢試出嚟
講真今次都有可能overcook

鴨脷洲

過幾日試下先

等睇成果

55度唔會overcook 啦

呢舊係浸3 至4小時

留名

好遠, 可惜呢

散完步嚿扒都應該差唔多得

見到樓主

你釣緊魚？

唔係 離遠見到

印乾準備煎.

落牛油

每邊分半鐘

煎左幾耐就rest番幾耐

正皮係因為煮得快過蚊蚊蚊

我覺得可以早15min攞嚿肉出嚟
要同隻牛牛講聲sorry

仲垃圾過三蚊大師

垃圾桶見

過老豆老母表示
食得下落口

咁核突嘅

係我部手機廢
我老豆部手機影出嚟靚好多

咪係

似undercooked 多d wor

外皮唔夠燶

屌 睇咁耐原來係食屎落肚

哦

好心有心買部慢煮機就買多支火槍啦
煎出黎好似係白洽完拎去油鑊拖油咁，好肉酸

留明等肚痛

首先多謝大家嘅建議
下次會買火槍 浸之前會落herbs
其實本身想買anova，過噤啱之前dbs出卡送肥媽寶，所以冇買到
果d話我煮垃圾，塊扒狗也不屌嘅巴打
希望你地繼續屌，屌到我煮到好為止
btw屌我無所謂，都比d建議比我啊大佬

你用錯PAN煎

慢煮唔使rest
因為已經慢煮到d肉汁鎖住哂
當然，事前用牛油，橄欖油，新鮮香草，鹽，黑椒連袋咁醃住慢煮就好好多
d肉汁俾油擋住流唔到太多出黎

同埋樓上講得0岩，用火槍辣熟個crust仲正

小試牛刀

曬左舊肉

咁大舊 食完肯定雄性禿

當交學費

咁點解會揀買咁大舊 唔買切好一塊個啲？

易潔鑊點煎

生撚到咁你不如咪撚煮

個皮煎唔夠

笑撚死 仲話靚D

唔知你嗰隻咩鑊
用鑄鐵/不銹鋼鑊好啲
完全唔夠熱無乜梅納反應
同埋唔好落牛油起鑊
牛油好易燶又走晒啲香味
用煙點高嘅油起
牛油最後落

慢煮完要燒翻個面架😂

上次慢煮Tomahawk俾屋企人跟住切出黎佢地話紅扑扑好恐怖逐塊煎到變翻Well Done我真係一路煎啲眼淚就一路係眼入面浪下浪下

仲諗住係蚊哥添

咁撚平...

戇鳩 煎係上色 你都無撚上過 舊肉柒撚到好似肥牛打邊爐咁

打邊爐？

朵🌸係咩意思

有冇咩慢煮棒好介紹

anova

字嚟

老老豆豆，我做廚房嘅屌你都廢事，肥又唔修一修，slowcook 完扮上菜真係嘔心，由其係負皮我果啲，煮得好嘅不妨上黎比大家欣賞下，垃圾

Are you serious

不如你都放D相上嚟比我欣賞下
最好加埋user name 啦

咩字？

不

我出咁朵花...

咗*

royal級?

第一頁個位巴打PO個個靚十萬倍

樓主食刺身喎

係塊排太厚啦 出面熟晒入面都未熟
落鹽冇影響 抽左真空已經防止水份流失
我太早落牛油啦大火煎耐少少 再落唔遲

你收皮啦 好撚威啦你

屌你老母你呢？

睇相唔夠焦脆，
我發現呢到巴打都係鍾意香草鹽黑椒調味就算，但餐廳食有汁好似好食啲

口氣大撚到呢
師兄做緊邊間米芝蓮餐廳啊
搵日食下好冇？

It doesn't feel good ...

一睇牛扒就凝住係蚊大師